{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60829&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항더원풀빌라펜션"
    },
    "text": "宿は個別プールと個別カラオケを保有しています。周辺には月浦海岸が徒歩5分の距離にあり、ジョサリガンイ海辺は車で7分の距離にあり、慶尚北道樹木園は車で25分の距離に位置しています。人数追加料金、バーベキュー追加料金、ぬるま湯料金はすべて現地でお支払いください。宿では室内バーベキュー(1万ウォン)と屋外バーベキュー(冬季に使用不可)が可能であり、入室は5時から、退室は22時以降に可能です。 Wi-Fiは無料で提供しており、すべての客室は禁煙です。駐車は可能ですが、送迎は不可能です。客室は03号プールビラ客室であり、プールの大きさは横5m、縦3m、水深はMです。客室では浮き輪が無料でレンタル可能であり、個別カラオケは入室時から22時まで無料でご利用いただけます。 屋外プールは夏期に運営しており、利用可能な時間は入室時から20時までとなっております。バーベキュー設備としては電気グリルを使用し、屋外バーベキューは冬季にはご利用いただけません。 客室の利用において、最大人数を超えると入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への立ち入りが不可能であり、使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "宿は個別プールと個別カラオケを保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月浦海岸、ジョサリガンイ海辺、慶尚北道樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はどのようにお支払いすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューの追加料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、宿では室内バーベキューと屋外バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営されており、利用可能な時間は入室時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットを客室内に入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 341
    }
}